# 1. Requirements #
- Opencv with opencv_contrib installed in standard path

# 2. Usage
- Do kalibracji wykorzysać można pojedyncze zdjęcia lub nagranie z pliku wideo
- Do wyprostywania zadać można pojedyncze obrazy, plik wideo lub na żywo obraz z kamery.

